中大人，係時候出動校巴沖出去

到咗生死關頭，記得好好運用校巴啊，沖開所有野，香港人，同我出黎 救人，救學生

頂住啊

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

現場人士，可唔可行，唔好諗埋d 左膠野，可行就沖。 出面有好多手足

黑警唔係香港人，唔洗有包袱

校巴泊位正正好似就係喺2號橋另一邊，近科學園嗰度...
即係話校內可能冇乜校巴...

推

衝狗陣！

唔講200萬人
20萬人有幾多架車
點解冇一部車拎黎用

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

校巴呀